【廢老】用遮狂篤毛孩 狗主話佢仲想篤眼

雨傘當武器？粉嶺阿婆疑篤毛孩眼 狗主拍片喝止

狗狗個樣好無辜。

狗是人類的好朋友。惟近日粉嶺有婆婆路經一間舖頭時，竟疑似想用雨傘插狗狗眼睛，幸狗主及時拍片喝止！

影片於周二（29日）上載至Facebook群組「North District 北區」，只見粉嶺聯和墟有狗狗躺在一家舖頭前方，有滿頭白髮的婆婆經過時，用雨傘戳了幾下牠身下的座位。

狗主頓時拍片嚷道︰「篤佢呀，插佢對眼呀！我錄影緊呀，大力啲插落去。今朝又話插佢眼嘅，依家唔插喇？」婆婆回頭看了幾眼後，便慢慢離去。

網友均不值婆婆所為︰「狗仔都冇去搞佢，做咩搞人」、「賓仔喺聯和墟出晒名好乖」、「咁都要蝦隻狗」，又提醒狗主要小心照顧愛犬。

事後，該狗主向各網友致謝：「其實我最初真係好嬲，過咗幾個鐘下咗火氣，又可憐個婆婆，如果佢家人得閒照顧佢就唔會發生呢啲事。好多謝大家，好對不起賓仔，我照顧賓仔唔好」。

咩毛孩…

毛你老母

今晚食狗肉屌阿婆

廢老鬥動物撚

你老母生左你隻狗出黎
供書教學
唔通又叫動物撚咩？

呢個乜撚野term黎

另類自殺方法？想俾狗咬定俾人打

因住俾的告虐狗呀ching